你地會唔會睇晒所有ig story?

定剩係會睇頭幾個？定還是會睇重要既人？
講埋性別

會啊 因為只係follow識嘅人同想睇嘅嘢 唔係好多啫

唔會 多數都睇頭幾個就算 或者睇識左好耐的FD

我會睇曬咸青口所撚有post

無野做咪碌下 碌到d無聊野唔想睇就停 去睇第樣野

冇ig

睇熟個啲

MUTE左啲唔想睇嘅
其他睇晒